我敢講全ig入面最on9既就係依隻貓

不服來辯

真係on9到笑出聲

我記得隻貓本身好慘㗎

推

冇左對耳仔 不過見到個樣又會忍唔住笑

同腦魔差唔多樣

雖然好慘 但真係忍唔住笑

海獅咁

好可愛

但冇左耳殼會唔會影響 定已經聽唔到野

仲未有對手

叮噹

叮噹？

你先最on9

梁sir絕對無叫雞

Haha point

佢發生左咩事？

本身都無笑...

屌你劉生

終於明點解doraemon冇咗對耳仔會畀人笑

屌 完美解答

只貓已經好慘

個樣好慘

屌你老母

屌 一入嚟笑咗出聲

達哥

唔on9 睇落去好可憐

屌

三色貓呢？

咩叫只貓？